政府真係好撚恐怖仲搞緊poly

紅磡A同D出口開返
但天橋用水馬封撚晒
真係驚有poly生係天橋上面爬出黎呀

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

過多兩日就更易走。

撤退即係認錯
共產黨就係死唔認錯

早年讀左個course
有張cert 係poly入面未攞
想入去攞返

用隨意門走晒la

入到去？

入面個一個手足加油 而加責任係哂黑警度了

真心on9 去圍堵佢哋 點都要捉下d人先得 死要面 唔肯認輸

泛民咪講左裡面冇人？

黑警唔撚柒信，又唔夠膽入去

其實漆北通返已經一早走得

所以先恐怖
有工人係天橋整緊黃水馬
黑警就係出入口玩手機

見唔到人，唔代表冇人

一早走晒啦

黑警又扮工

之前留守者開記招都係突登入去開之麻，開完就出返去啦，係popo on 99 守空氣

實情係點，想知個大概就夠

係啊，走哂啦

賺錢

咪由佢守囉
冇下台階撒就死守
睇佢守得幾耐 成個政府都on99

咪係
啲狗on99守空氣

走撚哂啦

[member靜啦屌你[/member]

你入到去都無人返工

一早走撚曬popo真係好on9

同守住個無人既維園有咩分別

警甴慢慢守

poly 手足！

無得由佢守嘅因爲呃ot

其實宜家要走真係咁難咩 紅隧都開返

其實佢最點都要撒嫁佢冇辦法可以確定到入面一個人都冇

成班垃圾守空氣 咪話咗冇人囉
走曬啦

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

佢地話poly係犯罪現場
我諗住做緊搜證所以唔開

自己入office攞啦 講笑 犯法野唔好做

自己入去睇下咪知
咁大個人學下自己FC啦

on9

走撚曬都唔知
啲狗仲守唔肯認衰走先好笑
放心啦 我地一定咬實攻大學圍大學唔放

走撚曬喇

Cls 已經無晒人仲守 白撚痴

之前入去行左個圈啦 一個人都冇

人地廚房佬講到明最後一個走
又唔信人

守一世啦

好撚仆街 明殺害學生都冇人理

應該變左roadblock

而家懵炳強真係捉蟲入屎忽
當初佢 Label Poly 人係核心示威者
講得咁盡，而家想兜都兜唔番轉頭

Poly 人而家冇攻擊，如果警方攻入去，就係「濫用暴力」；
唔攻繼續守，又畀人話「影響民生」；
就算收隊，都會畀人話放生暴徒，即係「剿匪不力」
仲畀佢順手搞死咗個區選
連累到佢地冇咗幾廿億油水
Popo 一鑊過樹起哂成個建制派骨幹成員做敵人
真係可以食定花生等睇內鬨

炸撚咗成個poly咪得囉
不過佢會咩

以前就話守水塘，今時今日可以咒人手Poly on99.

納粹黨到戰敗前一刻都屠殺緊猶太人
我相信喺毅進警眼中
我地同猶太人一樣都被視為低賤 卑劣的一群人
佢地的目標只係想屠殺我地

擾民

一早自出自入好耐
你估真係食乾糧咁多日咩
popo笑鳩人食生命麵包，親眼見到班手足上次開完記招仲走去排龍門冰室

黑警想入去拎汽油彈

班狗唔信 賴死唔走
但又唔敢攻入去

最怕係半夜捉走左但無人知

其實上星期尾加士居道,漆咸道北個邊都通番車,都走晒啦
班仆街黑警無野做又想呃OT錢,搵咁多都無用啦咪又係返大灣區

水馬姐，要爬一定爬到架

呃OT 警隊減人工啦

應該有手足
匿埋晒 所以先搵唔到人

走哂喇

set咗一埋trap等魔警入去玩蒼魔燈

FF少陣啦
好學唔學學班狗幻想咁多做咩撚?

佢話已經確定冇人喺入面咪得
柒過咁多次
呢d小事啦

好多暴徒未走，快d 守，守好d.
守一世

cert 都變roadblock?

即係辦事不力

但入面既手足已經俾佢哋圍到精神就黎崩潰，真係唔可以再拖

屌，佢地好小家記仇

我都唔明走晒圍個空城做咩，呃ot真係咁爽？

推

唔使開學了

一開始投降果批真忯唔抵等多幾日就有隨意門自出自入

有人就緊係唔拖得
但而家搵左好耐都冇人
究竟入面係空城定點

守囉 走哂啦

一向辦事不力架啦
721連事都廢事辦

咁出面班警曱多謝佢地大蛇唔少 日日做人體吸塵機

晨早走晒啦on9

成間學校咁大
唔通逐個枱底 逐個櫃搵咩
你見到有人 就知道入面有人
但你見唔到有人 你點知入面有冇人？
而且係自己人搵的話
梗係話冇人啦

其實入面仲有幾千名手足，其中一個仲係叮噹

利申：發夢叮鈴話我聽

自出自入，咁大間九大好好住

手足表示你班柒頭千祈唔好解封呀

靜乜鳩，自出自入左好撚耐啦，坐左幾耐？

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

之前辦事不力
有保皇黨幫佢兜

而家禮義廉畀Popo 搞到大規模失業
Popo 就逗兩三倍人工
禮義廉班撚樣陰陰濕濕，仲唔趁呢啲機會落井下石，送佢一程？
寧左勿右，保皇黨一定會屌 Popo 浪費人力, 但又畀核心示威者潛逃
再高調要求負責行動嘅警員交待，點解咁耐都捉唔哂所有暴徒
質到佢要同韓正交待都夠玩死佢

保皇黨的存在就係為左撐政警
佢唔撐政警就冇存在的價值

你現場睇過就知咩事

空城計

今朝check 過得返一個都要圍

燒到得返堆灰

啲櫃好似拎曬做roadblock

係咪要鄧一哥親自帶隊入去搜索下....
先肯解封~??

點知一入火魔如雨下

尋日坐9號巴士經過，有好多訓緊覺green object

好多green object訓緊覺

唔係竹青庭咩

啲手足好開心咁食生命麵包
啲狗仲守空氣

有圖

加埋香港火水救火

你班popo咪撚走呀同我企撚到2046

一世唔好撤呀毅進仔

其實一早走哂，班黑警真係好撚on狗，9成輪流呃ot

路唔係得一條

你地識唔識架
走晒 照守先正 剩坐收人工 不知幾和味

毅進仔唔識薛丁格的貓依個理論

垃圾黑警又亂claim ot

好啊賴死唔走 得閒去撩下佢放tg
等佢自己食翻 好快就會死

如果有私家車既 經過可以用大聲公嚇鳩佢

捉咗好多啦

不知幾爽 坐下打機都逗十萬

軍械武裝恐怖份子正圍堵校園

差人圍鎖理大真是好戇居做法，出來者就犯暴動罪實在幼稚，正如商場內有盜竊，就全商場封鎖至全部人出來咁可笑！
浪費警力，而且已經一星期有多，未撤！

以前室內 打 宜家要出去食風

港共一攻入去poly
等全球睇到

真心想問
點解班狗唔入去搜？
公眾既資訊係入面得返好少人
咁佢哋唔洗用武力都可以清到場既時候
點解仲要係出面守
入去搜個畫面一定冇兩個禮拜前咁難睇

求教

圍到佢哋投降、圍佢十日八日

agree

咁深奧識鬼咩
毅進狗分分鐘咩叫守株待兔都唔知

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案
從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已獲得不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Obtained letter of no objection

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA